q950t 到貨，大陸仔75吋 x9500h 明天到，試開開箱帖

Q950t
豐澤最底，有恆生咭減多900 左右，
我red card 算

電視到咗先9up

折實幾錢？

留名
冇Harman Kardon加持唔敢買住
喺AV Life聽得啲球賽賽車聽
冇戲聽下都唔知條bar咩料

btw 豐澤買有冇嘢送下咁？

萬一左右

其實都係，古古怪怪
但今年旗艦，應該都唔會洗得去邊嘅再加上留係屋企多都係時候要換下野玩吓

冇，屎忽鬼

咁仆街
成萬嘢都冇嘢送
等巴打聽日報告
諗緊Q80+SWA9000/Q90R/JBL 9.1/Q950T

皮一不如買bar9.1

咩bar

大陸仔電視，安全到達，但唔識裝google play

另外有冇真4K tv box 好？有埋波睇咁
有冇手足推介一下

其實q950t 係咪新版q90r....個兩隻後置 有無天空喇叭？

另外 jbl 9.1 yamaha 5600 都賣緊9980

Sony st5000 應該都係萬一

樓主以咩準則黎揀？

Q950T係9.1.4
Q90R係7.1.4
兩個後置都有天空聲道

St5000後置，Yamaha 冇留意
而本身過年前訂咗Q90,後面肺炎拖住取消咗

jbl bar 9.1

電視個聲好𠹌靚，佢有個定位試聲個聲去咗我頭頂

豐澤有得試？

麻麻哋jbl, Q90r 真係試過，正，但今次冇用佢名

有師兄話又一城有

咁你邊度feel q90r/q950t?

Q90 我fd 有，q950t 9 衝

你覺得Q950T同Q90R分別大唔大？

未裝，全部強國app ,要諗計破解佢定係直接買tv box

Sony st5000 唔及q90? 如果fair對決 q80 會唔會都唔夠？

你講緊部x9500h?

ST5000 賣點係個sub仔勁，缺點係冇後置始終爭d
利申:用緊

咁比你再揀 你會揀咩？

冇後置，已經唔係嗰回事

Yes

本身想ysp-5600
不過老婆鐘意聽歌，試完之後鐘意ST5000
而家要教大聲少少先覺有反射

好 謝謝解答 如果樓主試完Q950好正 可能我都狗衝 希望佢覺得正過Q90R (上年唔出行貨 出Q80 真好食屎)

我都係咁諗
如果Q950T未如理想就搏一搏Q90R水貨

Q950T既話 唔掂 會等/ ST5000

等睇9500h 報告
係未睇唔到香港電視 定安唔到apk

隻base 好十九，點解會咁

我聽日試打去退貨，痴九缐，Bass 冇聲
但今次后置真係好咗，但我賈Q90r 算（如果退到）
大家有咩建議，有邊個sound bar 功能多，又base 勁

今次q950個sup 完全癈

90 好過佢

睇到，裝到YouTube, goggle play 唔得

出哂事

上次90 base 明明幾夠力 屌，唔𠹌想要

base 你set default +0?
我個fd條q90r都係set +6先滿意

其實Q80r 都冇乜力

唔是仲係同一隻sub咩？

係咪setting未較啱咋
巴打冷靜啲

應該兩個都係8吋啵

淘寶落黎？用邊間集運？

我上網睇返size 重量都一樣
應該係同一隻

Q950T

尺寸
主揚聲器尺寸(闊 x 高 x 深) (mm)
1232 x 69.5 x 138.0 mm
Net Dimension (Wireless Module) (WxHxD)
-
Net Dimension (Rear Speaker) (WxHxD)
120.0 * 210.0 *141.0 mm
重低音揚聲器尺寸 (闊 x 高 x 深) (mm)
210 x 403 x 403 mm
包裝總尺寸 (闊 x 高 x 深) (mm)
1303 x 621 x 277 mm

Q80R
Dimension
Net Dimension (Main Speaker) (WxHxD) (mm)
1226 x 83 x 136 mm
Net Dimension (Sub Woofer) (WxHxD) (mm)
205 x 403 x 403 mm
Gross Dimension (WxHxD): One Packing (mm)
1292 x 606 x 262 mm

Q950T個subwoofer高5mm
應該唔係同一舊

係未無AirPlay 同埋 無Netflix畫質setting

巴打最後諗住買咩盒
Apple 4K?Fire TV?

Ching 連運費共幾銀？係咪可以直接轉繁中系統

安咗YouTube ， 正常用緊
Netflix 未試

全繁體粵語可選

點解唔買9000h 有120hrz動態刷新率

Beelink

Yes , 700 hkd

冇貨

9000h 仲有2.1 hdmi ps5 可用

點會冇貨，早兩個月都有

AirPlay 未試，而系三星隻19 subwoofer 有問題，冇聲

其實Q90r 80 外國好多都有冇聲嘅問題，我諗都係退返豐擇

其實apple 4K 有冇用，又話包年費，但乜柒都要$

大陸叫順豐打木架走物流700hkd

哩隻19，好多人瀨嘢
退就退梗，有咩萬鬆啲可以提供一下意見

玩咗我2日，星期二上門先屌佢

直接順豐物流

Netflix 未試，如果唔得就ps4 箅

咁我買嗰陣冇貨要等三五日

cls 700hkd
集運好過

成個post得一張圖

裝到apk
但係無Google Play
好似新OS已經有Worldwide Language

請問安裝係賣方安排定自己搵人裝？

soundbar 通常都係自己裝....
甚至成套5.1/7.1喇叭都係...

自己

佢問電視

其實巴打你覺得係你Q950T個subwoofer有問題壞咗定係本身個設計subwoofer已經有問題

聽日上門，唔啱就退豐澤，我洗多幾千買Bose 都唔𠹌要佢

bose 邊隻有atoms

乜依家香港買電器 有得退貨架咩（唔係用唔到 純粹唔合自己預期）

幾時對消費者咁好

佢哋上咗嚟check 到隻sub 廢嘅，豐澤十日退貨

冇咪再搵

咁仲有邊隻推介，Q90r ?

Yamaha 有冇

係，廣東話，但google play 裝唔到

買得17000 差嗰幾舊，我買埋保險㗎師兄

因為隻19 q950t 影響心情，屯門nanna隻bass好𠹌過佢

試過80/90 真係夠做

唔畀多次機會Q950T?

屌，外國其實好多Q90r 冇聲

但係用st5000 好似好on9 , 冇后置，又唔想要amp 搞咁多嘢

冇harman 真係唔係嗰回事

你咁講法可能我等埋Bar 54先再算

完全死左? 定通到電 但連唔到條SOUNDBAR?
咁樣算唔算真正試完? 可以死心?
有問題可以退貨咁正? (一路以黎既經驗 香港買電子野 最撚鐘意屈鳩你 人為整壞
同埋 最好人既情況都係比人 換返件無壞既同型號/ 換過第二個MODEL 肯換已經係佛心 退到錢實在世界十大奇蹟)

咩嚟

死唔哂，肺炎嗰啲呼吸聲

睇你點兇佢姐

睇邊問啦

Klipsch 秋季出旗艦級soundbar Bar 54
5.1.4

其實st5000 冇後置如果唔係入咗啦

間

CHING 你覺得HWQ80R+SWA-9000S 定HWQ90R 會好聽D?
戲~65%
歌~35%
10K 內仲有冇其他簡?

幾$

90qr

外國原價$1499 USD
來到香港可能貴三成（根據其他klipsch bar鳩估）

咁可能jbl 或Yamaha 加sn1000 箅

淘寶電視，開機會唔會有強制廣告？

Ching 我用緊條q70t嘅subwoofer好似冇聲
但係斷咗個sub之後
就真係連果少少bass都冇埋
聽歌好似冇bass咁
要睇戲開到好大先有
想知係咪正常
但我喺豐澤聽過demo好似都係好弱
以前條yas207 bass都勁過佢九條街
求解

新款咁差咩
我條80R聽到成間屋震

后置
屌你老母大陸狗

Sor9

需要你入去dislike, 可以嘅話report埋暴力

冇

求其1-2000 貨仔好過佢

上咗嚟，證實垃圾，要豐澤收番

咪𠹌買，師兄順便推介吓第二套，你都有要求

有無人 用緊BOSE SOUNDBAR 700?

師兄裝咗Netflix未？如果試咗畫質方面點樣

上咗，等豐澤收番，等待中

應該會換隻新既比你架喎

我有諗過買ambeo 但又想有埋後置 好似爽啲

同埋ambeo好貴

我原本都想買Q70T, 但Ching你咁講一講我都係再諗一諗

最衰LG香港無出SN8CY...

個subwoofer推到盡先=以前個bass 兩成
Samsung個加減係(-12 - +6)
基本上+6前都冇feel 直頭唔覺得有出bass
YouTube聽歌上到6都冇Bass 係完全冇
睇戲要開到好大聲先有 仲要唔常有
喺房聽歌唔開好大都冇Bass
開好大又嘈 嘈先得少少Bass
之前果條唔洗太大聲都夠晒Bass
依家Edm聽到classic咁
冇bass聽歌唔開心嘅唔好揀
不過個音場應該算幾大
睇戲唔講Bass嘅話的確幾好
遲下叫Samsung人上嚟check下